Starbucks澄清BLACKPINK推銷活動是假的

笑撚死
blind質素

Blink太有才了 想到這招衝點閱

blind今舖真係醒